［文宣炸彈整合］ 疑似大陸執法人員混入香港警察 (更新版)

疑點1：6月12日，記者同議員要求一班疑似警員出示委任證，儘管佢地當時乜都冇做過（即係就算公開警員編號都唔會畀人投訴乜乜乜），但係佢地都冇出示，淨係得個十問九唔應、近乎聽唔明廣東話嘅奇怪態度。

疑點2：6月12日，部分速龍小隊所著嘅鞋款奇怪而不統一，有手足搵到其中一款嘅型號。有藍底FB Page解釋係SDU所著鞋款，但係可信性成疑，而且都解釋唔到圖一兩款鞋嘅唔同。呢點要多啲熟軍事用品嘅朋友了解吓。

《關於612我有個問題想問好耐...》

疑點3：6 月12日，當時尚未發展到全面嘅仇警情緒，但係已經有警員對傳媒工作者態度極度異常，似乎唔習慣香港嘅新聞採訪自由。事例包括有蘋果記者出示記者證要求穿越警方防線，但有警員反駁只係「員工卡」，而非「記者證」；晚上清場冇人，仍然對記者林彥邦諸多阻撓，及後佢喺blog回應「對其實，這類採訪經歷，在深圳河以北見慣見熟…」，似乎別有所指。

《【引渡惡法】軍裝警唔識分記者證 民權觀察促「速龍小隊」展示警員編號》
《清場時不斷喝罵、無理對待記者的警察》

疑點4：7月31日，有美方高級官員表示有中國部隊集結喺香港境域附近，動機不明。然而，觀乎近日諸多證據，顯示香港警隊已被大陸執法人員混入，有可能同當時嘅集結相關。

《彭博：解放軍或武警在香港的邊境地區集結》
《White House Official Says Chinese Forces Are on Hong Kong’s Border》

疑點5：8月4日，銅鑼灣清場行動，FFTV現場live見證一大群疑似防暴猛攻前方，無視指揮官命令狂放催淚彈，同時亦聽到有分辨唔到係咪用普通話講嘅「後退後退」(0:07)。及後8月7日凌晨深水埗，亦有前線疑似警員失控向前跑、無視「停呀停呀」嘅指令，要後面白衫跑上去阻止。

《【逆權運動】深水埗警員離群失控狂跑 上司揮棍阻止：停呀！做咩呀？走失晒喇！》

疑點6：8月5日，有手足喺大埔超級城拍片，聽到有防暴以普通話向同行疑似警員講「同志們」。警方記者會聲稱戴住豬咀冇可能聽得清楚佢講咩，但係好多人都聽到係「同志們」(0:38)。

《原來警察之間已經用大陸話溝通》

疑點7：8月5日，鄭松泰欲阻止疑似男防暴警對一名女性作出拘捕，講咗立法會議員身份之後仍被諸多阻攔，涉事疑似警員一再強調香港嘅身份證明文件只係得身份證。其後根據熱血時報，該名疑似防暴警提供咗一個警員編號，而該編號查證只係一個輔警，有「有人混入冒警」之嫌。當然，熱血時報提供有關該編號嘅進一步資訊，現時係未有其他佐證。

《發癲要求查鄭松泰身份證 「防暴警」涉提供假編號 》
《發癲要求查鄭松泰身份證「防暴警」涉提供假編號!起底組做野》

疑點8：8月6日起，已經有網絡流傳圖片話有警察要長駐體育館on-call，經查證嗰度為太子警察遊樂會。有人指出有可能係中國執法人員冇地方瞓，所以警察提供地方畀佢地，而睇圖嘅規模同格局，呢點要進一步跟進吓。

《[有圖］原來班狗日日都訓體育館24小時On Call》

《耆樂警訊 @太子警察遊樂會》

疑點9：8月8日，有手足喺太和站影到有人拖住寫有「武警八六七三部隊」嘅拖喼，查證此部隊隸屬中國武警部隊機動63師（駐山西夏縣）。警方於8月9日記者會純粹指出有武警混入警隊係謠言，但係亦冇進一步解釋或跟進，而一個駐山西武警出現喺香港呢件事已經好奇怪。

《（突發）太和站見到武警》

疑點10：8月9日，浸會大學教授Jean-Pierre Cabestan喺法國報紙《Figaro》指出，佢收到消息有識廣東話嘅中國武警混入警隊，而警隊已經絛視港府直接聽北京同中間人嘅指示。有手足提供資料，呢位教授係識中文同普通話嘅中國政治學者，喺中國學術界network唔細，而BU嘅官網都詳細列咗佢喺遠東同中國嘅研究好有成果。關於呢位教授篇文嘅用字，要識法文嘅手足進一步fact check。

《Hongkong: «La marge de manœuvre de Xi Jinping est étroite»》
《大陸武警混入警隊 - 馮睎乾》

疑點11：8月10日，蘋果喺大埔嘅live拍低咗同某警員嘅對話，其中一位嘅口音非常有趣。

疑點12：8月10日，警方喺尖沙咀清場拉咗個女仔，有手足影到防暴以一個唔常見於香港警察嘅姿勢自衛。

《武警，扎馬出賣左你自己 曝露左自己身份》

疑點13：8月11日，北角恐襲期間有為數不少衣著同香港警察相近嘅疑似警員出現，唯根據警察通例，該批人士相信並非原有嘅香港執法人員。而該批疑似警員曾以人牆保護紅衣恐怖分子換衫（留意肩章相信係同一批人），而相信紅衣恐怖分子為大陸人，極有可能係混入警隊嘅武警配合其行動。（部分圖片同第14點重疊）

疑點14：近日部份前線疑似警員出勤時，身上會配有一舊紅色不知明物體，有人猜疑係作標示非本地執法人員之用。比對近日嘅其他照片，發現可能係頭盔後面嘅一舊零件，但係其功能、扎馬警心口嘅紅色標誌物、點解過往都唔覺有呢舊嘢等疑問尚有待查證。（部分圖片同第13點重疊）

《點解全部支那人樣ge犬都有紅色扣label》

疑點15：8月11日，有片段拍到一名示威者被制服在地期間，附近疑似防暴警察以普通話向旁邊嘅記者講「退後一點」。

《「核彈」公安扮警話：退後一點！（有片）》
《[核彈，一定要推] 同一條片發現公安偽裝黑警，同黑警偽裝示威者既有力罪證。》

疑點16：8月11日，有黃埔花園居民拍到一班疑似防暴警察擅闖私人地方，情況與8月3日擅闖雅景臺大堂相似，有可能係出於對香港法律嘅唔理解。另外，由片可以聽出部份疑似防暴警口音奇怪（如0:39一句）。

疑點17：8月11日，疑似防暴警衝入葵芳地鐵站，於室內放咗不下3發催淚彈，嚴重有違使用原則。而影片所見（0:45），事隔數十秒有一名控疑似防暴警出面制止，以警棍指示其同僚退回室外，可見開槍並非合乎常規及行動計畫，有可能係唔熟香港慣例、唔聽指揮嘅武警所為。

疑點18：8月11日，有手足睇蘋果喺荃灣嘅live，發現有疑似警察嘅背心後面有中國國旗同軍階標誌，而當時正正係白衣人發動無差別襲擊嘅時間。根據同日北角同721元朗嘅經驗，相信呢批白衣人亦都係有紅色背景，令人懷疑呢班疑似中國警察出現喺現場係為咗協助恐襲。

《荃灣有隻狗背後有支那國旗同軍階符號？》

疑點19：8月11日，一名網名「民警小唐」嘅網民喺微博出咗個post，入面嘅相片視角係喺香港警車入面。而該微博曾用「香港同行們」一字，相信係指香港警察，亦間接暗示自己係非香港警察，亦即其網名所示係一名大陸民警，有混入香港警隊執法之嫌。

《中國民警係香港警車上影相》

疑點20：8 月11日，有手足喺佐敦發現有車牌以ZG為首嘅假救護車，而本地救護車應以A開首，ZG係解放軍救護車。當時尖沙咀正發生警民衝突，呢架車同時出現，令人懷疑係解放軍用以配合警方對傷者嘅拘捕行動，亦有說可能因為混入香港警隊嘅解放軍受傷所致。

《(各位小心) 佐敦發現解放軍救護車 同香港救護車極相似 唔好上錯車》

疑點21：8月12-13日，已經不下一次喺機場集會發現有疑似香港警察混入示威者，其後於13日一個疑似公安混入示威者被當場斷正，查證為深圳市公安局福田分局輔警。當然徐錦煬出現喺現場可以係個人原因，可以係獨立於香港警隊嘅間諜行動，但亦有可能係先混入香港警方再假扮示威者放蛇。

《緊急！機場已有鬼》

《內地公安及警察合作帶備木棍在機場製造騷亂，被現場示威者抓住》
《【正視聽 】一圖FACT CHECK琴日公安及記者事件》

其他疑點：部份警員長相奇怪一岩一忽，唔止係唔似香港人，有啲係好似師奶大叔咁完全唔似警員（印象中光復元朗見過張圖但係搵唔返）；做嘢完全唔跟香港做法，例如屢次擅闖私人地方、容許男警對女性作出搜身同拘捕等等，當然可能只係警隊失控犯法嘅事例嚟。

已證偽：612當日有一男警顯示編號為9459，於某系統查證顯示是一名女輔警督察。該系統可信性成疑，而輔警編號應該以A作首，所以唔太關事。
《求驗傳媒》

自推10連

幫推
整埋英文同簡中就正

幫推
但要英文版! 推出國際才有用!

上次出完post見有手足提議都有諗過
但係英文太廢
睇吓今次有冇人幫手先

咁就解釋到點解無哂警員編號

差兩次

有埋英文版放上reddit就正
英文ok但唔夠好到寫新聞料
希望有巴絲幫到手

掂啊！
啲片要BACK UP

推俾外國傳媒

推

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

好
推多陣睇吓有冇其他整合嘅料先先

Twitter戰線已開，擊退三毛洗板！

10點上Twitter做野

唔係文宣咁簡單 請收集69 以來全部疑點 同證據 搵專業人士製作一份報告send 曬比全部民主自由國家 尤其係美國 呼籲佢地幫忙解放香港

幫推 大家一齊backup 要養成backup習慣

除左呢d 證據
我相信有其他市民其實仲有一d 未必肯定係證據既片段同相片 未發放出黎
希望整多個tg 比大家爆料 將d 料審視過之後選擇d 可以成為證據既料加埋入去

好勁

.

pish

push

推爆佢, 仲有琴日機場公安背囊有棍果單

巴打好有心機

整合得幾好

818

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

有核彈
可以點引爆？
我地好似有好多核彈
但一個都爆唔到

此帖必火🔥

中共直接破壞一國兩制

Push

勁多

好波

推
721
811